除左東京 京版 日本旅遊地方的推薦？

小弟黎緊5-6月打算同女朋友去日本畢業旅行
都去過東京 大版 唔知第三個目的地大家有咩推薦
我唔識揸車 想去5-7日 睇靚景又有d野玩下唔會太悶
唔知大家點睇 名古屋 四國 同九洲

仙台 廣島
可以aim睇哂日本3景

好想推薦北海道 不過揸車好玩好多

1. 大阪入，然後近鐵卷玩 京都、奈良、伊勢甚至可以玩埋名古屋，然後離開日本。

2. 名古屋入，昇龍道直上到金沢，中途穿過下呂溫泉、高山、飛驒
3. 北九州，博多(福崗)、熊本、長崎、油布院溫泉 (千祈咪去別府地獄溫泉區，我覺得十級伏)

無，香港人請盡量留在東京都、大阪府、同京都市內， 唔好去最好玩的北海道

山陽山陰or東北

尖閣

東京都+京阪神就夠
其他唔岩你呢D伸手黨